微博：現在大家知道言論自由、新聞自由會和你的性命息息相關了嗎？

佢哋自願嫁！

引爆革命！

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知，唔使有太大道德包袱，因為政府把關不足先係根本問題，呢個民意調查話你地知市民撐你地！會尊重你地既決定

爆啦屌你
冇撚左共慘黨全世界得益
爆撚左我地唔再叫你支那又點話

有d人真係不嬲都知，只係而家借題發揮喺微博宣揚民主啫
希望冇信黨冇做五毛嘅一小撮人冇事

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

反了反了

依家上去binc，逼佢地睇番鬧香港人大題小造既言論，connect香港
否則佢地都仲係一題香港就話港獨

官狀病毒

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

突然微博唔封唔刪 係咪工作量太大 個AI壞咗啦

都在集中處理疫情消息
冇時間搭理反動言論

佢好快就被消失

save hk班藍絲仲用緊美國流感打飛機

有選票了就很快走向軍國主義了，你信不信

呢個人心水好清

五毛去咗邊？
班海外支那人又去咗邊？
無人維穩既？

官狀病毒

多人醒係好事

班一毛可能中哂廢炎 依家死下死下了

知道香港為什麼在堅持了吧？

全世界人都知道
只有十三億人不知道

呢個稱呼好撚好笑

呢個term用嚟宣傳真係一流

不如寄佢哋番大劣住算

高汁

官狀病毒 屌笑到我
BTW醫護快啲罷工呀 依家港共政府係好唔到幾多咋 唔想俾柒婆推去死嘅話

可能未必，而家堅係難得暢所欲言嘅時刻

佢地知道咩事 但唔願意改變

香港都識飲雞尾酒
16億人呢?

理鬼佢哋咩，依家自身難保

佢地覺得有得食、玩、訓、屙、屌閪人生已經好滿足

喺微博度搵唔到呢個post

個po已經俾人del左

黨話無問題
係咪想武獨呀?

還掂都死 革命啦

遲D得3萬人

讓領導先走

韭菜同粉紅開始覺醒

同清末差唔多 真正內憂外患 支爆 BOOOM!!!!

香港D藍絲仲係咁on9

應該同大陸仔講
香港班藍屍覺得你地武漢係小事渣 收皮啦哇哇叫

哈哈哈哈哈哈 成嶋日笑我地香港人攪事
身同感受未呀

小粉 計續維穩

好快超越美國無得打

上海人仲撐共
抵死啦

真
呢位支那ching好清楚支那人本質
到時肯撚定成十億票要武統台灣

佢地號稱有十四億人 都冇一個人會帶頭 抵死

反了反了 全都反了

小粉紅:
言論自由可以當飯吃嗎？
新聞自由可以當飯吃嗎？
民主可以當飯吃嗎？
選票可以當飯吃嗎？

其實一向都有呢啲言論 定係近排趁亂先咁倡狂
唔驚死架喎

官狀病毒，依個好

人地出POST都已經係勇武

飯都冇機會食

轉頭咪走去外國繼續歌頌共產黨

佢哋諗呢啲笑話出嚟真係高汁過香港人

P推，講得好

喺佢哋自己放棄自由去換取「偉大中華民族復興的夢想」

仲有大把冇腦藍屍唔知

我老竇仲話又唔係死好多人，而且得咁少人中招，怕咩

仲話美國流感已經死咗6600人，仲恐怖

共產黨角度，大陸13億人，死一兩百萬算得啲咩
没事儿没事儿

快啲去撥火

武漢起義

好一個官狀病毒

好多牆內反賊 平時無機會 根本出唔到聲

冇左個post？

仆街仆到67咁先識諗呢啲
佢地依家係造就左一個連黨都無辦法解決到既世界級災難
病毒面前邊個得閒同你講愛國

年初一 休息

求解說

係香港嘅廢青，暴徒加外國勢力傳入病毒可耻

連登仔

一齊去煽風

呢排連登d五毛都少咗

香港今日仲唔封關就死得

好快會被消失
維穩部唔會因為肺炎停工

其實佢地真係冇咩方法 監控得咁實 冇記者又可以光明正大坦克碌豬

咁當然都想佢地試下反抗 香港人隔岸觀火 讓子彈飛一會兒

[url]網址[/url]

光復武漢

上去一睇已被刪

反了

屌 用save hk班藍絲廢老換上面清醒嘅人就好

支那流感死九萬
班柒頭一出去其他谷就被秒殺

支共無糧出

對比03年，香港依家都冇言論自由了。

會唔會秋後算帳

高質

啲官應該走撚哂去安全地方啦

班5毛中哂生化病毒 仲點開工

返哂美國加拿大食住花生睇住班支那蟻氣急敗壞

冇都已經走向緊啦，咪一鳩樣

政敵帶風向

人之將亡

民智未開 教育水平參差

武昌起義

要有了

依家咪一鳩樣
不過支那人唔配有民主係真
民主社會嘅好壞係基於民智嘅高低

一傳十，十傳百

可能死撚左

又係話要相信政府
你個政府好明顯冇理過百姓死活

放假 好似年年都係咁

因為大部分40歲以上其實都好撚冇腦
比票佢地話選
未又係選個武統台灣/韓國輸出黎

睇佢地仆街最開心

言論自由會引致軍國主義

乜終國而家唔係咩

對抗極權 唯有起義

冇可應嫁 中國人權是最好的
佢地都就死 唔洗浪費口水同佢地解釋啦

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

忙著入口罩拎去炒啊

召喚護旗手

我反而覺得佢地好噁心

但如果呢單肺炎可以令佢地開始醒既都ok啦…

但我對支那無任何期望，到時肺炎完左咪又係打回原形

人生唯一一次嘅言論自由

快撚D死啦仆街

好撚有創意

開始明白香港人了

實名制 唔係咁易

Push

好快被清算

刪野幾條友病左，或者可能有親戚係武漢呢

未殺到嚟咪唔知個死字點寫

嚟緊上海係第二大疫區

勇士！

笑鳩香港人？

繼續奶共奶到乜變種劇毒都爆埋就岩啦

疫症期間都應該會查水錶
到時屈你中左要人道毁滅仲撚大獲

可能網軍總部係武漢

呢班人唔係宜家先醒，明顯係一早就知但無能為力嗰班

太遲啦, 下世唔好做中國人啦

翻牆大把真新聞唔去睇 抵死

依家有事先嘈姐 過一排冇事就食返海底撈睇抖陰啦 支那豬你估浪得虛名

佢哋係睇完牆外新聞之後仲覺得牆內先係真新聞，無得救

差唔多要改朝換代啦

We connect

建設民主中國

其實係咪手足嚟
反滲透微博

針要拮到肉才知痛

本身都冇機會食
提早搞掂未幾好

大嗚大放

可惜唔好講支那，香港有大量廢老戴都廢撚事

1400000000-7

武漢維穩人員中左毒

我屌你老母啦
上個月仲大大聲香港廢青廢青
衰d 講句係唔抵可憐 屌你老母

Spin到去港獨有理

好多講醫院內部情況，尤其係片嘅都刪晒，
上去搵下就會發覺搵唔到人講醫院入面幾慘

革命之火燒起來

你地冇左共產黨真係唔會死

如果佢地知道係佢地嘅黨自製超級lab毒會有點呢

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

Not the 2nd last person in the last image

支國無話佢地無言論自由
無話無新聞架
佢地都話無干涉別國內政架

如果係封咗城都九死一生，點解唔講多啲

革命啦

言論自由(1/1)

多數民主制嘅國家開始時都係民智未啟架啦
五十至一百年前啲人連字都未必識認照投票
比公民參與政治 自己為自己選擇負責 民智先係真正開啟

民主有樣好就係自我修正 選到韓國瑜又點
無所謂四年後佢真面目露出後一樣收皮 然後所有人都學到寶貴一課 為自己選擇負責

呢種“未ready論”根本就係當權者最鍾意講等你哋啲平民甘願主動放棄應有政治權利 香港就係人板

大嗚大放翻版來

等疫症過完再秋後算帳

全支那覺性先算啦

唔見棺材唔留眼淚

黨送新年大禮

係咪港式5毛黎
反滲透

沒事兒 相信黨

沒事兒，沒事兒。

支爆近了

起義啦咁

唔死都唔撚醒屌那星

突然覺得
中共所謂既ai 背後都係有個人係度

至少係一個開始
同蘇聯解體一樣, 爆左切爾諾貝爾, D人開始爭取國家民主自由
蘇聯政府被逼開始改革政府, 最後變成黨內鬥爭, 跟住解體

同佢哋講自由佢哋就會同你講中蟈人好自由, 想食咩就食咩想買咩就買咩

官狀病毒。

有選票很快就走向軍國主義
人唔笑狗都吠

佢地就會用菲律賓 伊拉克之類落後嘅民主國家做例子

我走豆老母都係
仲準備北上

相信政府！年年有今日！

食咩野味都得 生同熟都得

沒有香港, 中國完蛋啦!!!

呢次之前你地唔係咁講架喎，成日話美國香港台灣太自由架喎
呢啲自己攞黎，成班人都唔抵可憐

將呢啲微博cap圖send上save hk個gp 睇下咩反應

支那人没有一個是無辜的
養肥左支共

真係天滅中共

自由不能當飯吃

強國只係不停歷史重演
除非有人推翻

（有片）武漢P4實驗室原來18年
已經發現有新型冠狀病毒

畀佢地話分化撚block

但中國人而家係你比一百幾十佢佢就投你，而且多年黎被教育成既所謂民族主義，的確同菲律賓呢啲落後民主國家無咩分別。中國人係完全冇公民意識，好似而家悲劇中令部分國人覺醒某程度係好事亦係必經階段。

冇用過㗎，過完之後一提到國家同黨又瞬間復活

其實好on9 支那係有民間組織調查過每年流感平均死8.8萬人有冇可能成70萬人流感 得百幾個死

永遠一個政權既沒落，都係因為人民既反抗

希望有生之年睇到中國有呢一日

起來 不願做人們的奴隸

死左三千萬人都唔識吸取教訓，今次死多過三千萬人先算

我覺得依加要推微博呢啲post 輸出革命

而家傳緊p4研究帶出病毒

-0-0

建議佢地聽一次義勇軍進行曲諗下點解自己唱左幾十年都未撚理解過啲歌詞

某部份省市獨立係唯一出路，有效瓦解中共勢力
中國太大，中國人根本唔識管

真

係中國現有領土5000年歷史上根本就係唔同國家唔同民族不斷互相侵略
中華民國前從來都冇一個國家叫中國
根本歷史就不斷重覆緊所以各地獨立分裂再打仗既機會係一定有

好似陳秋實有段片講過呢個係支共常用的邏輯陷阱
叫價格錨點

不過仲係見到好多人只係吊地方政府，仲要話係因為佢地嗰官係回族

幾時先明白專制政權同中央先係問題

幫手推下行動PO啦

岩岩想講

依家先知

無機會㗎喇，死心啦！

下世投胎唔好再做中國人

邊個夠膽入武漢捉人

岩啊

正常人覺得佢地好慘，但我覺得佢地抵撚死

其實應該係行趙紫陽呢套方式比較可行
"趙紫陽以國情民意和多年的從政經驗為基礎，主張進行漸進式的改革，從而實現中國的民主化。具體的做法就是在穩定的前提下「先人權後民主」，即先施行「有自由而無民主」的模式，他認為自由比民主更為重要，香港在英國殖民統治時期，雖然沒有民主，但有自由，任何人可以自由批評港督。同時，司法獨立，不受政府控制，並允許結社，這樣可以啟發民智，提高國民的民主意識。因此，他不贊成一次性的施行多黨制和普選，而主張先做好兩項改革：首先開放報禁、實行言論自由；其次，加強法治建設，實現司法獨立。同時，執政黨黨內需要民主化改造和政治決策的公開化，要培養公民的權利意識"

武昌起義2.0

革命

係權力太集中嘅問題，一條仆街嘅一個錯誤想法可以害尻死幾千萬人
西方民主嘅優勢就係權力互相制衡，犯大錯嘅機會就細好多

俾你都係呢個時候背後插刀啦

仲未醒覺，佢哋只知道言論自由既重要，唔知只有選票先可以監察政府保證言論自由，仲係覺得中共係好人，唔係為自己先禁止言論自由

但係我就係想香港獨立wor

民粹主義抬頭

推

支那覺醒

識條支妹
平時刷抖音玩手機
無錢洗就去酒吧坐下
咁就一日

成班支那廢青學咩人講自由

係咪無左啦個post?
想睇comment搵唔到

所以30年前先有班大學生行出嚟

Respect

飲茶了

咁就唔好壓迫香港人啦！ 香港人憎支那人唔係無原因

去微博煽動佢哋嘅造反之心

肺炎革命

我藍絲老豆仲講緊，要死就死架啦，唔關政府事

好興幸仲有好多支那豬反而批擊個樓主

中國人，反抗

如果個病無得醫。。。我相信屠城唔會手軟

如果武漢捱過左今次場仗嘅話 一定大部分變哂反共

光復香港 時代革命

係wor 我都醒唔起舊年武漢仲有垃圾焚燒場起義

宜家知都唔遲
趁中共宜家比香港、美國㩒住打快啲革命

沒事儿 沒事儿 相信党

直頭係革命先鋒

之前又話冇事 跟住就封城 果頭又話比10億落嚟而家嘜柒都冇
得困幾百個軍醫去武漢 有鳩用咩

求變的死晒 拉晒
係香港連黑警都打唔贏

何況中共？連特朗普都成日贊雜種

係時候了

到時中共咪洗太平地開行機器宣傳點樣抗擊疫情點樣上下一心, 之後班人咪感恩戴德囉 最多搵一兩個地方官祭下旗

佢地仲要係農民，有哂架生，體格有返咁上下。

曲線宣傳革命

我覺得，過一輪繼續做小粉紅
支那人除左投胎係唔會改到果種劣根性

係咪要死咁多人先去驚呀

遲唔遲呀

支那人真係慘, 區選被打臉, 台灣選總統又被打臉, 武漢肺炎再打臉